一個唔覺得42歲有咩問題嘅人對近日連登嘅感想

我係一個年過四十嘅中佬。由舊登開始到連登，我盡量每晚都抽半個鐘到一個鐘上去睇下嘢。一嚟有時有啲 Posts 幾好笑，二嚟我擔心自己唔夠 Update，慢慢有日同個社會脫節。譬如如果我冇上連登，我真係唔會覺得四十二歲有咩問題，係話知個樣係似廿四定似四十二，我都唔覺得有咩問題；如果我冇上連登，而家出去食飯同朋友講我最鍾意食男人的浪漫，我會覺得我好幽默，朋友會覺得我好潮。

我同好多同年紀嘅人一樣，連登可能會睇下，但從來冇諗過開個 Account，發表下偉論，同人罵吓戰，或者俾個位人地屌下。直至到國安法過咗，我見到好多手足開始覺得失落，開始罵戰，繼而分化，我就鼓起決心，15年後終於開返個 Account 講吓嘢，希望可以盡一分力，帶啲仲停流喺中森明菜好得，工藤靜香正過酒井法子年代嘅想法俾大家參考一下，希望大家唔好氣餒。點知唔開 Account 由自可，一開真係知道自己有幾 Out。人開我開，我要搞咗成個月先開到。到開到時已經冇癮講嘢，直到今日。

呢幾日我見到熱門，係近乎洗版式千篇一律嘅回覆。一係就係咁鬧燒山，一係就肥支票咗未，我登必勝，再唔係就係啲本來係同路人嘅就突然變咗賤人，連蔡英文都變咗個冚家剷！對於我哋呢啲冇連登巴絲咁全才嘅人嚟講，我哋只係想上嚟輕鬆下，同埋吸收下啲第二度睇唔到、學唔到嘅嘢（例如連登巴打教識我開GAB），但當連續咁多日接近所有 Posts 都係呢類毫無意義嘅洗版，重覆又重覆講同一樣嘢，我即刻諗起Brian Car，想 Quit 唔想再睇了。

咁當然，冇人會可惜我 Quit 唔 Quit，我亦都唔會因為 Quit 咗而覺得可惜，人生亦唔會從此完結。但我可惜嘅係，難得聚到個平台出嚟，而且我相信視夕樹舞子同麻生早苗為 All-Time-Favorite 嘅人上連登嘅比例同人數係遠比舊登多好多，如果再咁搞落去，個平台可能就會慢慢少人了。當然大家可以話班老鬼睇唔睇WFC，但係到底係逼多啲人離開係好事，定留多啲人喺你身邊會更好呢？我哋嘅年紀可能係原罪，因為我哋好多都有機會收成，但係好多後生冇，機會係接近零。後生仔討厭我哋，可以，但係難得拉咗一班掛有呢個原罪嘅人企過嚟身邊，都唔好監生推返佢哋去返收成果面吖。

講遠咗，返返正題。先講大選。我完全明白點解咁多人咁失望。喺香港最危難嘅時候，直到今日，接近唯一得 Trump Administration 一直幫我哋講說話，姑勿論佢地背後嘅動機，我哋見到嘅結果係 Trump Administration 唔單止打嘴炮幫我哋講下說話，佢哋仲用行動幫咗我哋，那怕只係出下氣制裁果十條粉腸。情況就等如你喺後巷俾人打到仆街，山窮水盡時，有條友遞咗碗黯然銷魂飯俾你，而呢條友就係 Trump Administration。佢選唔到（暫時），係，我都覺得選舉不公，傳媒嚴重地偏頗，大家失望、憤怒，繼而發洩出嚟係可以理解。但係如果不停喺連登度互相攻擊，洗版，玩膠，情況就似你喺出面好嬲，返到屋企捉個老婆同個仔嚟洩憤一樣，咁樣對件事有幫助嗎？

唔好忘記，連登上面一定有好多收錢嘅人或狗或畜生（我唔係好想侮辱隻狗）幫手分化。呢班人，你鍾意的話統稱佢做共產黨吧，佢哋唔會仲停留喺以前淨係識講啲左到無倫嘅嘢，佢哋已經進化到會兩邊都講。佢哋係會扮到企喺 Pro-Trump 果邊，不停帶風向，影響某啲連登巴絲嘅情緒同思路，繼而墮入個圈套同佢哋一齊玩膠，互相指責，屌鳩如打國際線嘅手足。我知我仲係好老套，我仲相信兄弟爬山，所以我真係唔明點解要屌同路人。屌下冇所謂，但係呢幾日係去到個瘋狂嘅地步，好似你唔係我呢邊嘅想法做法，你就係鬼、係敵人！當大半個版都係咁嘅時候，大部份平庸如我般嘅受眾，自然會覺得煩，自然會厭倦，我上嚟唱歌係想開心㗎經理，咁自自然然就會有一大班人離開。Acquisition 好難，Retention 仲難，啲人 Quit 連登，冇咗就真係冇咗㗎喇，就好似初戀、初夜、青春一樣…

最後想講下燒山。試問一個人又邊可能咁大影響力，我相信大家心裡有數。之前玩吓膠，整下 GIF，笑吓其實冇咩所謂，我都覺得啲 GIF 好頂癮，如果我係老燒，我都未必會介意，有人睇、有人講、有人笑，都係 Marketing 嘅一部份。但呢幾日，我相信好多人一開始都係玩下膠，但玩玩吓有一部份人就當咗真，上咗頭。一係就喺度瘋狂洗版屌鳩老燒，有啲就去埋老燒度爆閘。除咗有份助攻搞到老燒失望扯火，呢度洗版洗到千篇一律的悶，搞到冇嘢好睇，其實對件事有咩幫助？大家想達到一個咩嘅結果？定係大家只係想將 Trump 選唔到嘅失望、沮喪同憤怒全部發洩喺一個七張幾嘢嘅老人家身上呢？

佢同陶傑開波，關我哋鬼事咩，大家食吓花生咪算囉。兩條友加埋百鳩幾歲，佢哋背後咩動機，都冇咩值得去撐邊個，唔撐邊個。呢度大部份人笑老燒，話佢講嘢慢，講嘢冇 Point，又成日講錯嘢，垃圾一般的一文不值，繼而就話佢以前點點點，都係仆街一名。姑且勿論係定唔係，個重點係，我阿媽打上果代，即係七十路以上，喺佢哋嘅眼中，老燒先係才子，陶傑唔係。而先撇開誅心論咁去睇老燒，個客觀效果係佢呢年零真係令到一班廢老聽佢每日耳濡目染，慢慢將班大家所謂嘅廢老拉咗嚟黃色呢邊。其實唔容易的，你一面可以話佢日日花大量時間去鳩噏，但點解唔掉返轉欣賞下一個老人家仲咁有恆心，風雨不改日日喺度開導視老燒為才子嘅廢老呢？

同理，陶傑，你可以話佢係文妓。你甚至可以話佢骨子裡其實都係貪錢，依附權貴。但係個客觀效果係，就算佢係文妓，佢起碼仲寫緊啲似返人話嘅嘢，喺光明頂度都仲批判緊共產黨同特區政府吖。連登都有人講過，Trump 私德係點 WFC，最重要係佢做President 時做過啲咩事，幫咗啲咩人。咁如果係咁，同理，陶傑同老燒私德係點，關我哋咩事？最重要係佢有冇為個社會做過那怕係一點點嘅事？如果有，我哋係唔係唔應該將佢哋推去對立面，瘋狂笑佢哋屌佢哋，或者要喺呢兩條友中間 Take Side 呢？退一萬步，就算你唔同意，覺得佢哋冇，洗版式罵戰，搞到連登呢度咁，大家又覺得值唔值得為咗呢兩條冇貢獻嘅人而犧牲大家嘅時間、犧牲咗個連登呢？

希望大家唔好覺得我係老屎忽教誨式講說話，我只係想俾大家聽下啲廢老嘅心聲。不喜勿插，多謝大家。

P.S. 終於有機會打下呢啲 Emoji ，我覺得好得意。

真名上連登

too long didn't read

歡迎巴打

難得見到同齡中佬，1978巴打留名

我都40頭

現實唔同連登呀

現實老燒訂既數多勁多

要學野緊係聽老燒

老燒不嬲話唔好用國籍分好壞

學習都分藍黃就死得啦

藍既小粉紅都識留學學晒人美國野

黃先咁on9用國籍去盲反

學晒人d野自己去教番黃人咪得

都唔識用對家資源

唔撚該唔好話咩自己有咁上下年紀 走出黎好似當自己救世主降臨，世事都被你看透哂咁啦，好撚柒呀似足返工d廢中咁以為自己看透人生咁

屌燒山罷明講笑唔好認真

Too long didn't read

你知唔知

d五毛打手係咁開冇意義既嗌交post

就係想搞到人唔想上

而你好似中左計

In short, 太多五毛狗/pr, 連登仔醒少少啦

老蕭係自大同寸

不過佢又真係做到

幾十年前已經拎最佳編劇 hku畢業

搞餐廳又蝕住做多人幫襯 網台又快蘋果一步

係鐘意認屎認屁者

玻璃心果d咪覺得老蕭乞人憎

物以類聚 聽得蕭生就係想增值想學野

唔通起連登hea到中年咩

同d大專生講唔會明 都未搭足社會

大學要外表 買名牌

蕭生咁有錢都冇炫富 次次都廢老衫

心態上都唔同

一個鐘意知識 連登仔仲局限打量人外表

連蕭瑤瑤都化淡妝 愛知識多過愛外表

笑死

U too喎傻閪
3行都無重點

有d中學生當真

緊係講笑

我都想好似蕭生咁等死

仔大女大

又唔等錢用

得閒9up下

都算非抄賣

咁多年都真黃

有時d基層打份牛工笑燈神

都唔知邊個可憐

唔係個個明順手推埋po

推

五毛 PR一定有，但係戇鳩仔更多

巴打，同路人...

呢度笑下架咋,睇得多先同社會脫節

咁認真做乜

原來連登仔好古惑，特登講啲認真嘢去FAKE人！！！！！！///////////////

班黑衣人係咪比人FAKE咗？FAKE咗入冊？

燒山份人係牙刷少少

但有好多野都可以係佢身上面學到

無論成功或失敗

總有D地方值得我地學習及思考

好多人屌佢燈,但又要聽

咁已經証明燒山幾有魅力

呢期本地無咩做到 所以先有種allin 美國選舉既感覺

比班pr帶風向做成二元對立
一係就係咁派膠

Mon post 狗咁早起？慣左一早6點去拘補泛民？

其實好多人由最初想擴大黃色圈既目的
到宜家只係想確保黃色圈夠黃色，越嚟越縮窄

對一啲深黃變淺黃/淺黃有唔同做法既一概罵左先
唔好話淺藍唔想加入嚟，淺黃連登仔睇都只會越嚟越厭

現階段應該採取寬鬆啲嘅態度上連登，個人自然冇咁嘈冇咁容易有罵戰post. 五毛分化L久而久之就會消失

你做乜鳩 講緊唔洗咁認真理依到啲post 啊 沖出嚟柒

33歲路過
巴打應該唔止得咁少嘢嘅
有無多啲分享

佢哋變咗笨柒加個COOL

呢到好多大專生 工都冇返過仲講緊3大笑asso
蕭生都係學士者咪一樣撈得好過d碩士

有班係藍屍黎 波台 財經 房屋特別多

遲下同支那接軌 睇佢地收成定收皮

咁林振強唔只得一個嘅

兄弟爬山

有啲爬撚咗入冊

呢個世界有70億個人，多你一個唔多，少你一個唔少

各有各做，你起入面做，我地起出面做

you are very romanic

romantic

有時真係好厭 但係為左玩icon 都ok 可以繼續

有時見熱門/吹水台悶 上下感情台 健康台 創意台 財經台轉下Tone 都幾過癮

係得你先咁好氣

想問樓主點睇呢類型懶風趣幽默既冷嘲熱諷狗

係咪真係有同路人會咁樣講野

屌燒山只係講笑唔好認真
連登最老唔知係咪蓋清

晏球你好

同路人都咁講野
唔係白痴就係低能
一場仗打得好唔好睇
唔係有咩靚戰績 而係有咩好隊友
好似佢啲咁嘅人 我唔會當佢係隊友
亦都唔會理佢 由佢自生自滅

pushhh
唔好引戰
唔好分化
大家都知大家情緒唔好

Push

一係就有班意志唔堅定既講廢話 一係就5毛帶風

巴打好耐冇睇AV？

全部空姐都係雞
500 1Q

連登滲透問題係嚴重 但最嚴重部分連登仔缺乏獨立思考嘅能力 好多時人云亦云
其實social media嘅滲透到到都有 自己應該培養足夠思考能力去分析先係上策 唔洗下下屈毛/屌連仔唔做嘢

多謝你嘅分享 雖然我未有30 但都明白你講咩 多謝你分享

段嘢有鏟車巴嘅影子

查實唔止五毛
事實上係多咗好多5p人
上連登依家變咗一件潮事咁
呢班人就係一班冇乜批判思考 人云亦云嘅人
熱門咪變到千篇一律咁囉
唉屌

如果你講嘢係為咗取悦人哋而得到 Self Fulfillment 甚至係 Self Efficacy 的話，咁你個人生咪好冇意義？你問我點睇，我睇到嘅唔係個人有咩嘅感覺，而係當我原本打呢篇嘢係希望大家唔好俾人帶風向洗版，唔好搞到呢度啲 posts and replies 千篇一律咁悶冇嘢好笑，冇嘢好睇，大家冷靜少少唔好影響自己嘅情緒，點知無意中幫到手又捉到隻可以 block 嘅出嚟。你話世事幾咁有趣呢？

幾鐘意你個出面好嬲，返去對屋企人洩憤既例子

我都覺得宜家已經唔係一句 上連登勿認真 就可以咩都唔理嘅地步

巴打啲觀點好得

大把人係真屌

冇重點 淨係人生攻擊

啱，以為玩膠玩下登好威好chill
一個唔該 幫手帶埋風向

無視係基本 引戰po

主旨

All time favorite 嘅嘢好個人嘅，正如我覺得巴里斯係史上最強後衛，法蘭斯高利係史上最瀟嘅中場，馬勒當拿拍雲巴士頓係史上最無敵嘅前鋒咁解啫，唔代表我而家唔睇波嘅

Hi巴打幾有心機下

屌燒山 講下笑姐

g 持

其實有時未必係五毛嘅問題
都幾多人本身好灰機吓
琴日開咗個正能量少少嘅post
諗住輕鬆少少推吓文宣咁
結果大家放哂focus落第二度同屌我打飛機
一開始仲以為係五毛 點知係真人嚟
都唔知點比反應好

有壓力係度發洩唔係問題
但有時太多5毛帶風向

明白呢個世界有好多口痕友

巴打講岀我心聲！

推一推

見樓主個名已經知係強人

同意樓主，推

清泉

連仔唔做野，連登就永遠都只係一堆鳩噏圍爐加五毛嘅論壇

連登 Twitter 係生肉

唔該揀完洗完燒完先好食

四十幾歲唔駛人教吓話

最搞笑係依類人夾雜係五毛堆入面
屌佢個陣仲會屌翻轉頭話你屌佢屈毛

巴打咁有heart 用手寫晒成篇？

屌鳩燒山呢吓真係嬲，成班迷信星座撚咁

感謝巴打的長文
好真實
希望連登唔係清一色嘅玩膠文

講真
我最鍾意出膠po 恥笑對家
大選贏輸唔重要 哩個係佢地嘅選擇
對我哋嚟講 只係可以話天時地利人和可能缺失一樣
即使係咁 我都唔會做勝利球迷
撐侵只係一種對自由嘅表達
任何人撐自由撐公義我都會撐佢
人生可以簡單 亦可以話唔簡單
乜都順咪簡單囉
但唔順就唔應該用順嘅思維去面對不順
Ps.咁多年後係得一兩個心情爆咗炸嘅日子先放下負

打多啲

推呀

認同

感情台毒撚po啲cm好好笑

利申：毒撚

多謝巴打

同理性冷靜嘅新會員打聲招呼

完全講中晒，雖然冇參加罵戰，但確實比呢d 洗版搞到唔想睇post。連仔有冇計搞搞佢？

巴圢記住一定有對家入黎搞事 雖然都一定有on9同路人
永遠唔好放棄

巴打心水好清gchi

Old

幫樓主推

利申我都40頭

上連登而家變咗一件潮事咁 <— true

十零歲嘅會問，下，乜你冇睇連登架？

高質

人哋分享關你撚事咩？咁都鬧一係就五毛一係就重度弱智

好撚多人over左根本

上得連登多，玩膠五毛要識睇

人生險惡
對家嘅戰術又唔係唔清楚
咁都中計 屈佢毛都好正常
我仲晒時間去教精佢？

5毛算易分，班PR先痴撚線

中佬

樓主每我諗起我有剷車牌

覺得連鼠真係好得意

閱讀理解0分？

開的時機唔好，尋日周同學離開一年 ＋ 美國大選失落影響仲有

諗返起其實心情唔太好，d狗仲要故意踏壞d紙鶴，但你又吹佢班畜牲唔脹

葉德孄點計? 佢好後生?

真 創意台 感情台

有反思到，多謝

今次值得read wor

連登係咁

近排啲po
風向係：我係pro trump，但連登仔又唔係美國人，上晒腦

屌完提一提其他人就走，唔駛上心，
而波台班人只係垃圾扮智者

我就冇你咁佬，但又佬過學生仔，我覺得呢，上lihkg，唔使太上心。

留名
支持樓主屌柒班child 登仔
冇人屌佢地仲以為自己好威

都係 所以之後由得佢地嘈算

人生攻擊我都識

弱智就收皮啦

洗版罵戰果班咪又係五毛黎

人哋只係發表一下最近見到連登嘅風氣
希望大家可以接受下唔同人嘅意見唔好盲目俾人帶到風向/將連登變成一言堂咁
如果中文水平/閱讀理解能力差唔該你摺埋返返去你老母個子宮到收埋自己唔好下下衝出嚟柒唔切先

樓主點睇有幾隻00後狗仔拎住12人消失7X日個post黎發情喺入面交配互flirt

由開始玩燈個個扮撐失智燈已經開始厭
講句侵會贏又屌你咪燈 最慘係認真分析post都玩膠
麵咪媽又係燈 蕭生又鬧燈
可能我都開始老 覺得得閒改下圖係幾好笑既
但咩都關燈事真係好煩 搞到無乜心機睇

大把傻撚真係信燈呢樣野啦
日屌夜屌 無撚腦

推，太多分化撚，我同樓主差唔多大

支共統戰極其成功，偏偏反共陣營好易被分化，咁睇已經輪左大半，然後台灣國總統祝賀一句就開個post屌幾頁，咁既思維想去贏共產真係0%

作為上左岸既阿叔係支共治下一樣生活無憂既阿叔勸大家鬥藍鬥唔贏都唔好鬥黃

睇晒
頭2段同第4段冇訊息可以cut走
重點係
1）太多同類post洗版令外人唔太想睇
2）清一式互鬥互鬧洗版post對侵侵件事冇幫助
3）唔好針對燒山
4）唔好為咗燒山陶傑呢啲小事洗版

根本可以兩三段就寫完嘅嘢嚟

支持巴打

當你一個原本唔睇嘅人都會睇，原本冇ac嘅人都會開ac,可想而知多左幾多新人口

香港多左咁多單程證新移民都唔係原本嘅香港啦

果然係豬

時機好唔好我就唔知啦
淨係見成個熱門幾日都係啲負能量post
諗住開翻個正能量小小嘅post
其實都係標題黨左一次引大家入去
跟住就係咁俾人話我打飛機
明明我打飛機嘅得一小段
重點係周梓樂離開一周年同rt十二手足嘅野呀
搞到我琴日都有少少灰咗

啲狗咪又係咁賤格 差唔多都慣

其實咁point都係來來去去果幾句，駁到唔想駁

幫你推下先

樓主講我出心聲
（利申30頭）

武力上限呀千祈唔好反抗

連登(可能係五毛)日日都要搵野黎屌嫁啦
基本上由黃圈理念出黎之後都無邊一日無停過屌自己友

g chi樓主

tldr
btw 兄弟爬山

手足唔會上連登

明明舊登門牌都寫住
你現在聚腳在吹水台內。

認真你就輸了

我1972🦾🦾🦿🦿
老老豆豆，呢幾日真係好灰

以前上高登要cc縮縮咁
都唔敢俾人知

其實面具人之前有條片講得啱嫁
同人鬥 唔好當佢弱智白痴低能
佢地自己就可以玩死自己
都未打完就輕視對家
依加手上有核彈呀？

你睇下佢搞咗個肺炎出黎
又天災又爆炸又決堤 天滅共共呀

咁滅到未 咁老定 滅硬嫁？
咁早立flag 都知咩結局嫁啦
人地唔得閒嘅時候仲企係度睇
係都背後捅多兩刀 等佢死快啲啦
但當時個個都唔係咁諗

啱呀
你要慣咗先可以做返自己
支持繼續出po

終於有人講人話

睇到中間先正評再睇落去

唔出啦 我本身都唔係幾識講野
都係做返推post位算

幫你推一推

其實根據統計而家中年人比例多過年青人, 我敢講上連登既中年人其實係佔大多數

師兄你中學畢業先出黎串人啦 得罪講句你未夠班啊

其實好多正常連登仔 , 見到D人屌老燒都係覺得好無聊, 連回覆都唔想回, 但有班PR狗同低能仔成日唔洗做野係到洗版搞到個個成版都係...

屌
你估我就好識野咩

扌隹扌隹扌隹

都講得幾中肯

我1984，來自動物農莊

明白巴打嘅諗法

自從性登話自己勝出左之後 都少左上嚟
什麼蕭生陶生 關我咩事

適時遠離一下連登 都係一件好事嚟

我認有睇但唔認有account

近3個月最高質嘅post
歡迎巴打

其實兒燈一向都係咁

好正能量
痴線
仲有啲心態咁好嘅人
巴打eq有幾高
推

狗

琴日俾人屌 話我唔識屌毛
咁樣睇其實我連屌人都唔識

費事我開post又亂講啲戇鳩野 搞到啲人忍唔住屌我啦
定抑或反而可以引到啲人入嚟推post?

始終連登/高登個論壇設計係好易比人帶風向/ 洗版

有時入左一個post, 見到頭幾個留言都係負面廢噏或者玩膠已經唔想睇落去, 啲pr/ 打手就係執住呢樣野鬥快留言

Pish

屌你X
推po O

thx 專業分析師

開頭嗰啲我信係蝦腸
但係後面啲小學雞屌屌下變真屌
好撚戇鳩

收連登account 無P800 P牌400

鬥快依個真

同埋佢地真係ok信連登啲人講嘢

影響真係好深

普及化絕對唔係好事

以前高登，個個都知勿認真

所以我成日都同佢哋講多謝推po
激到佢哋扎扎跳

Push
心智好易動搖既都真係唔好上咁多連登

我連講句多謝推po / 打飛機唔夠你勁
都比人話我twitter左膠式回答

真

撐 講得啱

輕輕一pish
無論咩地方都好，有獨立批判性思考好重要

Block

利申108歲人瑞

難得仲有咁清醒嘅人

唔好忘記，連登上面一定有好多收錢嘅人或狗或畜生（我唔係好想侮辱隻狗）幫手分化。

81年網齡超過廿年路過

開得最多po既就係一日24小時睇連登班人

推畀啲戇鳩跟風小學雞睇

成堆侵侵贏咗/ 輸咗點點點嘅post

叔叔你好

有point 幫推

同意，最近答車都少左開連登黎睇
係咁講美國大選 屌黎屌去咁 好無謂

90後表示好贊成
連登風氣墮落有時真係覺得睇都廢時
睇少左都係事實

睇哂

幫你推，莫講話你42，我24都係咁樣諗
只係PR公司太霸道，你睇印仔求鳩奇開個鳩post都上熱門，喺大洪流之下惟有盡量保持自己清醒，要對抗網軍真係好難，留言辯駁都只係推佢推post，唔知可以點，共勉

我都會當新聞睇嘅
但啲政治性嘅post，都唔會further discuss落去

push

pp

多謝你

未睇完已經正評先

On9 仔

更正，我唔係話我42，我係話我唔會覺得42才嘅女有咩問題，早幾日俾人踩到一文不值

@連登最撚惡個個台

推文回覆

大路係回你一句：上連燈，物認真

都係因為呢句，火已走魔已入

響咩台應該認真少少，咩台單吹水，其實已經唔會分。

咁開咁能多個台黎做咩鳩

玩得高/連燈嘅資深，最少都30+。睇住佢大睇住佢離家出走睇住佢壞。

咪即係世界縮影，咁你又可以點？

D 人話，轉晒TG傾啦。實情，咪又係另一個連登。

終於有篇文可以淨化一下五毛pr既洗板po

好明白，好討厭啲憤青一見嘅輕鬆post就說垃圾post拉，乜都話PR公司，其實我以前睇登都係為笑下
依家成個熱門都係政治，乜春都咩我屌哂你地老母好悶
我明白運動期間多咗好多新會員吸資訊，但成個連登風氣邊到好憤世冇咗好多輕鬆嘢
好似樓上都有人屌樓主，其實討論區就係資訊大雜燴每人都可以發表偉論，但依家你唔係講政治唔係撐侵唔係黃到金就唔比人留意好撚思想控制

正確
打手一定pro-trump同pro-biden都扮，然後企係兩邊出膠Post引戰從而妖魔化兩邊既人
都係果句，自己用腦睇Post，自己動手睇多啲新聞吧，最緊要係左中右都要睇然後自己分析

做咩啫你

近幾個月真係PR蜂巢出動
每個議題都一大堆PR帶風向引罵戰
連登唔似鄉土咁會將相反意見Account block晒，因為仲有言論自由
正正因為仲有多元文化同唔同意見先令人睇到更加全面
其實如果冇言論自由班PR應該都唔會有工開，但佢地正正收錢去扼殺香港最寶貴既野
更甚大事大非之上，有堆人已經唔係講緊人話，接近冷血，已經唔係黃定藍既問題

人地擺明入黎踩場玩野
多謝又推多下
咁咪得囉
無瀨要學嘅 用就憑良心用

喺為場運動好嘅唔好再分化！

推

肯定係真名啦

level 2 嘅人係咁上下

同年🤝🤝

TLDR sor

Sad but true

美國係左膠主場
連登係cctoy主場

佢呢年齡

人身攻擊...

冇計 太多狗太多5毛太多pr 成個連登污煙漳氣係真既

有啲咁嘅事 有無link睇下

兄弟爬山，各自努力！
難得有心水清既師兄講出重點，
靠屌係屌唔到支持返黎，
努力拉攏其他人既認同或理解先係上策！
比班牛鬼蛇神去分化/刺激泛黃手足，
不如諗下方法將對方內部分裂擺上台面啦。

其實鬧燒山係講笑

同感，幫推

其實連登依家最主流 係00後
腦荀都未生埋

我見你講到自己好old school，奇怪你好似好耐冇睇姐

香港唔少80 70後， 4字頭上連登架

ching

133頁 #3320 自己爆開慢慢睇
不過巴打你冇block到我屈鳩我做五毛你唔知咩事都正常
應該好多時事台憤青都block左我
不過咁講啦 既然可以喺呢到發情狗公flirt狗女
我叫隻雞去梓樂張相前面做愛又得唔得呢?
仲有個基爾虛偽到仆街
歡迎佢班狗仔黎追住我咬

幾時都話上連登勿認真

口講SAVE12
個POST入面既內容係交配狗仔互flirt

#2954 00後未屌過閪係咁上下

燒山
都有人幫口😂😂😂😂
真係當兒登仔係弱智

Quit lo屌你老母臭車
Btw 你會成日見到到連登仔

所以運動開始要識獨立思考，佢哋啲手法其實唔難睇，好多時入post睇頭2句頭幾個留言已經係放負/重複放膠post feel。
但其實同美國一樣主流媒體並無反映到現實佢哋都想操縱連登，放負打散大家，想大家放棄

有班人係都唔聽好撚真心咁挑波台機笑撚到我仆街
波台喺高登圍爐果陣可能佢地仲讀緊小學
唔係話咩老屎忽
但係2019年之後班真心膠連自己係真心膠都認唔清
網絡世界唔過底線既話根本講乜都冇後果

其實重點係咩？

衝出黎柒

講得好啱
燒山嘅target audience根本唔係連登仔
關連登仔撚事咩

睇晒 感同身受

我就覺得呢個時候唔可以再只靠只睇連登，經美國大選就只控制大傳媒係幾咁容易，連登更加唔駛講，要推上熱門都唔難，要去睇多啲嘢，好似YouTube一啲政事頻道反而拓闊眼界（雖然YouTube都控制）
包括運動後一排同呢幾日，膠post係洗到人唔想上，咪唔上唔睇，但自己有獨立思考，我過一排又上返，我上面留言都講過你上得多仲會好快發現PR二毛post係點

唔撚該自己鳩毛都未撚出完 走出黎柒啦細路，世事都被你看透哂咁啦，好撚柒呀似足d毒撚廢青咁以為自己看透人生咁

呢排好多嗌交post, 上連登勿認真

中年手足
其實夜晚搭的士嘅時侯
就會知道好多上左年紀嘅的士大佬會聽19
好多港英時期嘅野我都係搭的士聽返黎

又嘥咗一個acct，blocked

四張一路過！師兄加油！

連登需要多啲你咁既人分享人生觀
如果只剩低小朋友既声音圍威喂
連登唔會進步

你呢D咪連登最憎嘅廢老獻世老屎忽囉

高汁 推

你真可愛

我都係廢老
做媒體多年 近年完成進修
我只係唔同意樓主一樣野

.5最想做既唔係咩帶風
唔好捻到佢咁高
佢只係想製造一種感覺：
佢地好多人

千祈唔好上檔
（雖然全部人都上曬檔）
每次遇到.5
記得針住佢單拖黎打

記住 .5 微不足道
各位不斷地圖炮 亂叫亂跑 只會傷害自己

多謝林sir

其實依家好多中學生上
唔係話佢哋唔夠秤
但就衰係好容易被人影響
而佢哋亦都係最願意開po 留言個班
搞到大家以為連登大多數係咁

利申 唔係中學生

所有人都係手足 係同路人除非佢哋支持共產黨同港共
言論自由唔係被你哋用嚟批鬥啊
搞到文革咁

舊登已經變左五毛廢老樂園
希望連登唔會有依日

不能同意更多
總係有啲人瀨落五毛pr講到連登仔無問題

你老豆應該好後悔射咗你呢篤精出嚟柒

終於見到唔少同路人真正想法
我諗好多連登巴絲好似我咁好少出聲，但其實見到呢度越嚟越侈nuisance ，d重大topic永遠見到熱門突然有幾十條差唔多嘅題，然後d人屌嚟屌去，但d人名都係嗰咋

究竟應該離棄定容忍，定有咩方法打敗五毛PR呢 (其實好唔中意PR呢個字成為極權打手嘅代名詞，呢行其實好broad，利申：企業傳訊人)
如果輕易放棄任何平台，又唔易有新嘅代替品，班五毛一樣去到邊追到邊，某程度上同意可能我哋多啲人出多啲聲，可以人海戰術冚五毛分化撚皮

有啲我自己堅持嘅原則係避免屌人，批評力度盡輕，唔用負面標簽形容同路人(對家d藍屍仆街走狗腦殘另計)，唔好一有唔同意見就話佢係敵人／佢現型
唔係話有咁做過嘅人一定係五毛，但如果大家同意甚至有共識會自己咁做，而唔係太易因為激動而加入對罵(真係嬲，搵個真人聽你屌)，係困難，係好壓抑，但呢個係網戰係抗爭嘅一部分，你明知敵人一直致力分化、加劇對立撕裂，冇理由自行eliminate 同路人，我哋陣營就係勝在有獨立思考丶有理念丶學習能力高，如何打網戰分面都應該追求進化

歡迎同路人集思廣益，亦歡迎五毛對號入座

小學畢業未? 閱讀能力負數?

你叫你燒生轉咗型象就收下火啦
仲想行返以前大老倌咁型象，後生一定唔buy你囉
有衰咗，扮吓儍又無事 老人家扮下儍啲妹妹仔仲覺得kawaii

咁樣 同個啲欺凌完人之後同人
講玩下喳嘛 咁認真做乜 嘅人有咩分別
事實就係無論你玩膠又好認真又好
你網上講嘅每一句唔多唔少都影響緊睇過你講野嘅人
係呀 你講野係可以完全唔負責任呀
但你講嘅野可以係救到一個人或者摧毀一個人
唔好低估言語嘅力量

飛機要日日打嫁麻 時代都貼晒海報

蕭生唔割者 後生唔知知識緊要

推 講中哂我想講嘅嘢

乜宜家連登開po抒發己見係有格式要跟

講笑者佢間時代勁多人幫襯

如果我有佢咁多錢同學歷 理班後生都傻

啦 係佢先咁有心日日撚化中年人

嘩今你咪化出淤泥而不染，厲害厲害

好同意大家做法唔同就批鬥人話人係鬼 大家有各自理念 能力 槍頭指向同一方向就可以

蕭生真係好正 佢d仔女都唔玩連登

佢仲潮過自己d仔女識睇韓劇

上連登,勿認真.人所共知.唔駛太在意

唔口賤就唔洗上網匿名講

四十路一推，好文
我係上少左，同時刻提醒自己兩邊都要諗
亦唔同人罵戰，我只知道黃圈死左共產黨一定好開心，所以內鬥做咩呢

大家唔好唔記得
星爺笑到仆街既戲
都係佢出品

好認同樓主唔分化呢樣嘢，初初明明又話不割蓆不分化，而家燒山同19啲私人恩怨都好洗版式討論？點解唔將呢啲心神用嚟追擊藍絲？
不過有無謂post大把人推亦有好多高汁post冇人推，惟有見到就幫手推多啲

Just put it here first: Politically I don't support either side in terms of HK. I don't believe Biden would go limp nor stronger on China because the majority of both Dem and Rep are pretty clear on this, their direction align with the people, which is to stand with HK. Personally, I think Biden is more decent (or has a better PR image) as a person who believe in science, so he'd make saner long-term calls. At the same time I don't agree with social media censorship even it's arguable the value of stopping the spread of disinformation could potentially be greater than "freedom" of speech. Now does that make me leftist or rightist?

None of those are immediately important to most of you.

What's important is that, do you'all know how it feels reading pro-Trump post with unverified or known disinformation news here? It's exactly like how you feel reading the Lotus Flower post circulating among blue ribbon old people.

Ideally you share their believes, or learn to. At the minimum you shouldn't share unverified news. Many of you said you don't trust mainstream media, what makes you trust the "alternative" source better?

Maybe you believed Trumps means tougher China policy. But I really doubt the intention or critical thinking ability of anyone who passionately spreading these ideas, because they do nothing other than dividing the people in the west from the people in HK. The politician in the US have to please the people somehow, if you gain the sympathy of the people, you have a better chance of getting support. That's what matter to you.

呢度多年青人係事實，
年青人諗野客易極端化都係事實，
對家捉住呢點，
經常掉出一啲引戰point，
誘導大家走向極端互屌

其實可能五毛公司就係得果十幾廿人，
每人玩十幾個acc 已經可以左右連登一日嘅熱門話題，
一諗到呢度我就好驚，十幾萬人大部分就係比十幾人帶住走

感覺而家只要隨便開一個（空姐，愛侵，人血，鬥黃店，鬥名人...)post，就一定上熱門咁滯，
到底係五毛人太多，
定係咁多人容易比人一波帶住走呢

巴打真係好有心，打咁長篇的文出黎

唐伯虎

pop子其實有冇我咁大

一篇咁好嘅文竟然上唔到熱門
幫推

ENGLISH VEGETABLE 的確係仆街. 不過 可能佢真係伯死 OR 擔心佢D子民, 所以我先冇罵佢.

反而陸委會的回應就夠成熟

不過補充一句, LIN 登已經大不如前, 的確係事實唻, 所 以到左期後, 我都仲未再課金. 可能真係好多人被非法拉鳩晒

燒山打手幾大先

識唔識分格式同總結嘅分別？

1969巴喺到

永遠唔可以低估對手，咁任何時候先可以為自己作出最正確嘅選擇。

我認為有所謂俗稱嘅五毛只係製造兩邊輿論，拉高個矛盾，咁自然會參與多人討論。而因為個矛盾拉高咗，所以就好容易變咗罵戰。同時間又玩膠，又帶多班人一齊玩。

惡性循環，所以造成咁嘅局面。

well said
推你上熱門

我中立既 中非打

40頭囉

已經睇到麻木
間唔中幾隻五毛扮偏激 扯貓尾
再加大量玩膠 真心膠 大混戰
一嘈親就成個post 都係無意義既罵戰
通常見到都上一頁算

慣左不推文 幫你推返

最緊要記得宗指 不停學習 蕭生精神

嘈交對自己人生冇任何得著

燒山人超d野都唔平嫁

佢target係d知識份子

連登學生就多

那些年 小澤圓 川島和津實 正好多

都細你一段距離架

我都蕭爺爺你咪爺曾祖

再推

樓主講得好

我夠40幾, 舊登5位數會員, 點解覺得emoji好得意?! 十幾年前都有架啦
好夾硬黎wor